唔好用烈士感情勒索手足

文宣/街頭抗爭越嚟越難
先保命諗清楚策略
強身健體
地下行動係唯一方法